發覺連尼住呢個人真係好尾機！

樣：7.5-8/10
幾靚仔 清秀feel 起碼屌打9成兒登仔先

身高：驟眼睇應該差唔多180

音樂：識得吉他 作曲

科技：有IT知識同技術

收入：按照兒登既名氣 廣告費同合作活動
一年收入約5000萬走唔甩
再平均分返都最少一千萬年薪
高過晒50k月薪既連登仔

智商：有生意頭腦 識得把握機會轉為自己優勢
連登已經係全港最大論壇

呢個人真係勁到癲

講住咁多先 冇人想知再講

有無唱歌片睇下

K

收左幾錢？

可惜係狗嚟

連叔好尾機呀

幫軒仔彈吉他

你咩意思 我真心覺得佢勁

利申 打手死全家

人嚟 仲要幾勁

你麻友打手

數碼暴龍?

我地唔講住隻g先啦

奶共狗

咪屈 牙連唔係咁既人

彈得都幾核突下喎....

嫉妒心

好似初學亂彈咁

咁牙連屈唔屈機先

唔係呀 幾好聽

你地唔好因為妒忌心蒙蔽雙眼
平心而論佢真係幾勁

屌 咪貼啦 每個人都有過去

佢同牙joe簡直係當今既臥龍鳳雛

連狗仲要樣普通人做唔到嘅野
就係抄野 抄完佢都唔覺得係抄果下先勁

咪有段手抽筋彈來任全程gogogogogo

牙joe都冇佢兩成 咪玩啦

學習唔算抄

開論壇係咁架啦
好似跑步游水咁，又唔係人做乜你做乜
有咩好投訴

夠無恥夠賤夠仆街
所以好適合生活喺而家既香港
正如做倫敦金都可以風生水起一樣

Any backup?
聽過兩句頂唔順熄左

yes 呢位ching中肯
班人成日抄抄聲咁難聽

佢冇呃人

講咁撚多大話都叫無呃人

幾好聽

牙你老母

又講左咩大話呀 講嚟聽下

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

呢段彈好喇
唔好show 樣同唱得唔得

咪係 妒忌心好可怕

幾型

佢唔夠你靚仔